而家出部iphone se好唔好

se用ios 11係咪會好多問題

lm

推

Iphone7會不會好點，而且可能有se2

冇咩大問題。可能用左年幾，電力差左好多。So Far 冇咩黑mon lag 機出現

ching部se係ios 11?

等唔到 se 2

iPhone 7 la. Se

除咗睇字辛苦，其他無問題

係呀

唔好，se同6s spec一樣，都兩年前機

我都諗過
但係太舊
買左都好快會淘汰
分分鐘頂唔到1年就support唔到
所以不了

ios 11倒水電

7啦
不過未必有貨

用左半年，soc得返3個幾鐘，影相聽歌同8差好遠，開apps開始慢

好